[{"id_escenario":"1","description":"MUKITO se dispone a SUBIR por las ESCALERAS de la CHIMENEA.","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/1.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/1.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"1","imagen":"public\/image\/evidencias\/1\/1.1.png","texto":"CAE de una altura de 03  metros. Al caer se lastima la pierna izquierda.","audio":"public\/audio\/evidencias\/1\/1.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"1","respuesta_true":"CORRECTO, incluso pudo haberse lesionado algo m\u00e1s que la pierna izquierda.","respuesta_false":"Si hubo un da\u00f1o, en este caso lo recibi\u00f3 MUKITO, probablemente no s\u00f3lo en su pierna izquierda\r\n\r\n","id_escenario_evidencia":"1","id_escenario":"1","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"2","imagen":"public\/image\/evidencias\/1\/1.2.png","texto":"Se comprob\u00f3 que el \u00fanico da\u00f1o lo recibi\u00f3 MUKITO, espec\u00edficamente en la pierna izquierda.","audio":"public\/audio\/evidencias\/1\/1.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"3","respuesta_true":"CORRECTO, s\u00f3lo MUKITO fue quien sufri\u00f3 los da\u00f1os.","respuesta_false":"S\u00f3lo MUKITO recibi\u00f3 da\u00f1os, no hubo da\u00f1os a los materiales ni contaminaci\u00f3n ambiental.","id_escenario_evidencia":"2","id_escenario":"1","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"3","imagen":"public\/image\/evidencias\/1\/1.3.png","texto":"MUKITO fue trasladado al t\u00f3pico,  en donde se diagnostic\u00f3 que sufri\u00f3 una fractura en la pierna.","audio":"public\/audio\/evidencias\/1\/1.3.mp3","id_formulario":"3","respuesta":"7","respuesta_true":"CORRECTO,  MUKITO qued\u00f3 incapacitado de realizar sus labores cotidianas.","respuesta_false":"La severidad del da\u00f1o es m\u00e1s que leve, pues hay una incapacidad de por medio. Adem\u00e1s MUKITO sigue con vida.","id_escenario_evidencia":"3","id_escenario":"1","titulo":"f3","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"6","description":"leve"},{"id_alternativa":"7","description":"incapacitante"},{"id_alternativa":"8","description":"mortal"}]},{"id_evidencia":"4","imagen":"public\/image\/evidencias\/1\/1.4.png","texto":"El m\u00e9dico de turno indic\u00f3 que MUKITO deber\u00e1 guardar esctricto reposo por un per\u00edodo de 3 meses.","audio":"public\/audio\/evidencias\/1\/1.4.mp3","id_formulario":"4","respuesta":"11","respuesta_true":"CORRECTO,  a pesar de tener una lesi\u00f3n incapacitante, MUKITO regresar\u00e1 a laborar luego de 3 meses.","respuesta_false":"Notemos que  a pesar de tener una lesi\u00f3n incapacitante, MUKITO regresar\u00e1 a laborar luego de 3 meses.","id_escenario_evidencia":"8","id_escenario":"1","titulo":"f4","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"9","description":"primer auxilio"},{"id_alternativa":"10","description":"atenci\u00f3n m\u00e9dica"},{"id_alternativa":"11","description":"temporal"},{"id_alternativa":"12","description":"permanente"}]},{"id_evidencia":"5","imagen":"public\/image\/evidencias\/1\/1.5.png","texto":"\u00bfSeg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/1\/1.5.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"13","respuesta_true":"","respuesta_false":"","id_escenario_evidencia":"9","id_escenario":"1","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"2","description":"MUKITO estaba hambriento y abri\u00f3 una lata de at\u00fan para el refrigerio.","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/2.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/2.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"7","imagen":"public\/image\/evidencias\/2\/2.1.png","texto":"Sin embargo se produjo un peque\u00f1o corte en la mano izquierda.","audio":"public\/audio\/evidencias\/2\/2.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"1","respuesta_true":"Correcto. Los cortes y golpes constituyen ya un accidente con da\u00f1os a la persona.","respuesta_false":"Los cortes y golpes constituyen ya un accidente con da\u00f1os a la persona.","id_escenario_evidencia":"10","id_escenario":"2","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"8","imagen":"public\/image\/evidencias\/2\/2.2.png","texto":"Se comprob\u00f3 que el \u00fanico da\u00f1o lo recibi\u00f3 MUKITO, espec\u00edficamente en la mano izquierda.","audio":"public\/audio\/evidencias\/2\/2.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"3","respuesta_true":"Correcto, s\u00f3lo MUKITO fue quien sufri\u00f3 el da\u00f1o.","respuesta_false":"S\u00f3lo MUKITO fue quien sufri\u00f3 el da\u00f1o, no hubo da\u00f1os a los materiales ni contaminaci\u00f3n ambiental.","id_escenario_evidencia":"11","id_escenario":"2","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"9","imagen":"public\/image\/evidencias\/2\/2.3.png","texto":"El peque\u00f1o corte ten\u00eda una longitud de 2 mil\u00edmetros de largo y menos de 1 mil\u00edmetro de profundidad.","audio":"public\/audio\/evidencias\/2\/2.3.mp3","id_formulario":"3","respuesta":"6","respuesta_true":"CORRECTO, El corte es considerado leve.","respuesta_false":"El corte es considerado leve porque no se produjeron mayores da\u00f1os que el peque\u00f1o corte.","id_escenario_evidencia":"12","id_escenario":"2","titulo":"f3","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"6","description":"leve"},{"id_alternativa":"7","description":"incapacitante"},{"id_alternativa":"8","description":"mortal"}]},{"id_evidencia":"10","imagen":"public\/image\/evidencias\/2\/2.4.png","texto":"Para curar el peque\u00f1o corte, MUKITO utiliz\u00f3 tan solo el botiqu\u00edn de primeros auxilios.","audio":"public\/audio\/evidencias\/2\/2.4.mp3","id_formulario":"4","respuesta":"9","respuesta_true":"Correcto, el corte fue poco significativo y se pudo curar con los implementos del botiqu\u00edn.","respuesta_false":"Ten en cuenta que el corte fue poco significativo y se pudo curar con los implementos del botiqu\u00edn.","id_escenario_evidencia":"13","id_escenario":"2","titulo":"f4","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"9","description":"primer auxilio"},{"id_alternativa":"10","description":"atenci\u00f3n m\u00e9dica"},{"id_alternativa":"11","description":"temporal"},{"id_alternativa":"12","description":"permanente"}]},{"id_evidencia":"11","imagen":"public\/image\/evidencias\/2\/2.5.png","texto":"\u00bfSeg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/2\/2.5.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"15","respuesta_true":null,"respuesta_false":null,"id_escenario_evidencia":"14","id_escenario":"2","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"3","description":"MUKITO trabaja sus soldaduras con normalidad en el taller de mantenimiento de su empresa, sin embargo el \u00e1rea de trabajo est\u00e1 desordenada.","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/3.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/3.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"13","imagen":"public\/image\/evidencias\/3\/3.1.png","texto":"Una chispa de soldadura produce fuego sobre los aceites nuevos muy cerca de MUKITO.","audio":"public\/audio\/evidencias\/3\/3.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"1","respuesta_true":"Correcto. Se generaron da\u00f1os materiales  y posiblemente a personas.","respuesta_false":"Se generaron da\u00f1os materiales  y posiblemente a personas.","id_escenario_evidencia":"15","id_escenario":"3","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"14","imagen":"public\/image\/evidencias\/3\/3.2.png","texto":"La brigada de rescate encontr\u00f3 a MUKITO con fuego en el brazo derecho, inmediatamente apagaron el fuego de su cuerpo.","audio":"public\/audio\/evidencias\/3\/3.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"3","respuesta_true":"CORRECTO. A pesar de que hubo p\u00e9rdida material, la persona ser\u00e1 la prioridad siempre.","respuesta_false":"A pesar de que hubo p\u00e9rdida material, la persona ser\u00e1 la prioridad siempre.","id_escenario_evidencia":"16","id_escenario":"3","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"15","imagen":"public\/image\/evidencias\/3\/3.3.png","texto":"Se determin\u00f3 que la quemadura en el brazo fue de segundo grado.","audio":"public\/audio\/evidencias\/3\/3.3.mp3","id_formulario":"3","respuesta":"7","respuesta_true":"CORRECTO. MUKITO estar\u00e1 incapacitado para trabajar. ","respuesta_false":"MUKITO estar\u00e1 incapacitado para trabajar. Debido a la quemadura deber\u00e1 guardar reposo.","id_escenario_evidencia":"17","id_escenario":"3","titulo":"f3","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"6","description":"leve"},{"id_alternativa":"7","description":"incapacitante"},{"id_alternativa":"8","description":"mortal"}]},{"id_evidencia":"16","imagen":"public\/image\/evidencias\/3\/3.4.png","texto":"El diagnostico del m\u00e9dico indica que MUKITO tendr\u00e1 que descansar 03 semanas antes de volver a trabajar.","audio":"public\/audio\/evidencias\/3\/3.4.mp3","id_formulario":"4","respuesta":"11","respuesta_true":"CORRECTO,  a pesar de tener una lesi\u00f3n incapacitante, MUKITO regresar\u00e1 a laborar luego de 03 semanas.","respuesta_false":"A pesar de tener una lesi\u00f3n incapacitante, MUKITO regresar\u00e1 a laborar luego de 03 semanas.","id_escenario_evidencia":"18","id_escenario":"3","titulo":"f4","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"9","description":"primer auxilio"},{"id_alternativa":"10","description":"atenci\u00f3n m\u00e9dica"},{"id_alternativa":"11","description":"temporal"},{"id_alternativa":"12","description":"permanente"}]},{"id_evidencia":"17","imagen":"public\/image\/evidencias\/3\/3.5.png","texto":"\u00bfSeg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/3\/3.5.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"13","respuesta_true":"","respuesta_false":"","id_escenario_evidencia":"19","id_escenario":"3","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"4","description":"Un d\u00eda normal de trabajo para nuestro MUKITO en las labores de interior mina, notemos la cercan\u00eda de equipos de trabajo.","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/4.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/4.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"18","imagen":"public\/image\/evidencias\/4\/4.1.png","texto":"Una mala coordinaci\u00f3n  hizo que terminara atropellado por el SCOOP.","audio":"public\/audio\/evidencias\/4\/4.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"1","respuesta_true":"CORRECTO. Nuestro compa\u00f1ero ha sufrido un da\u00f1o a su integridad.","respuesta_false":"Nuestro compa\u00f1ero ha sufrido un da\u00f1o a su integridad!","id_escenario_evidencia":"20","id_escenario":"4","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"19","imagen":"public\/image\/evidencias\/4\/4.2.png","texto":"En el atropello da\u00f1\u00f3 considerablemente las piernas de nuestro compa\u00f1ero.","audio":"public\/audio\/evidencias\/4\/4.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"3","respuesta_true":"CORRECTO. A pesar de que hubo p\u00e9rdida material, la persona ser\u00e1 la prioridad siempre. Se calificar\u00e1 como accidente con da\u00f1o a la persona y da\u00f1os materiales.","respuesta_false":"A pesar de que hubo p\u00e9rdida material, la persona ser\u00e1 la prioridad siempre. Se calificar\u00e1 como accidente con da\u00f1o a la persona y da\u00f1os materiales.","id_escenario_evidencia":"21","id_escenario":"4","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"20","imagen":"public\/image\/evidencias\/4\/4.3.png","texto":"El compa\u00f1ero tuvo que ser evacuado al hospital de la ciudad m\u00e1s cercana. Sufri\u00f3 da\u00f1os considerables en las piernas.","audio":"public\/audio\/evidencias\/4\/4.3.mp3","id_formulario":"3","respuesta":"7","respuesta_true":"CORRECTO. Lamentablemente este accidente ha dejado incapacitado a nuestro compa\u00f1ero.","respuesta_false":" Lamentablemente este accidente ha dejado incapacitado a nuestro compa\u00f1ero.","id_escenario_evidencia":"22","id_escenario":"4","titulo":"f3","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"6","description":"leve"},{"id_alternativa":"7","description":"incapacitante"},{"id_alternativa":"8","description":"mortal"}]},{"id_evidencia":"21","imagen":"public\/image\/evidencias\/4\/4.4.png","texto":"Lamentablemente, luego de las operaciones para intentar salvarle las piernas, los m\u00e9dicos determinaron que MUKITO no volver\u00e1 a caminar por sus propios medios.","audio":"public\/audio\/evidencias\/4\/4.4.mp3","id_formulario":"4","respuesta":"12","respuesta_true":"CORRECTO. Seg\u00fan lo descrito el da\u00f1o ser\u00e1 permanente.","respuesta_false":"Debemos notar que el da\u00f1o producido a nuestro MUKITO  generar\u00e1 una lesi\u00f3n incapacitante que durar\u00e1 toda su vida.","id_escenario_evidencia":"23","id_escenario":"4","titulo":"f4","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"9","description":"primer auxilio"},{"id_alternativa":"10","description":"atenci\u00f3n m\u00e9dica"},{"id_alternativa":"11","description":"temporal"},{"id_alternativa":"12","description":"permanente"}]},{"id_evidencia":"22","imagen":"public\/image\/evidencias\/4\/4.5.png","texto":"Seg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/4\/4.5.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"13","respuesta_true":null,"respuesta_false":null,"id_escenario_evidencia":"24","id_escenario":"4","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"5","description":"MUKITO se dispon\u00eda a usar la sierra circular en el taller de carpinter\u00eda. ","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/5.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/5.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"23","imagen":"public\/image\/evidencias\/5\/5.1.png","texto":"La falta de guarda de protecci\u00f3n sobre la sierra, hizo que MUKITO se corte la mano.","audio":"public\/audio\/evidencias\/5\/5.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"1","respuesta_true":"Correcto, el corte es un da\u00f1o. Por lo tanto es un accidente.","respuesta_false":" El corte es un da\u00f1o. Por lo tanto es un accidente.","id_escenario_evidencia":"25","id_escenario":"5","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"24","imagen":"public\/image\/evidencias\/5\/5.2.png","texto":"MUKITO result\u00f3 lesionado producto del accidente.","audio":"public\/audio\/evidencias\/5\/5.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"3","respuesta_true":"Correcto, la lesi\u00f3n se produjo en MUKITO. La lesi\u00f3n es a la persona.","respuesta_false":"La lesi\u00f3n se produjo en MUKITO. La lesi\u00f3n es a la persona.","id_escenario_evidencia":"26","id_escenario":"5","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"25","imagen":"public\/image\/evidencias\/5\/5.3.png","texto":"MUKITO perdi\u00f3 tres dedos de su mano a ra\u00edz del accidente.","audio":"public\/audio\/evidencias\/5\/5.3.mp3","id_formulario":"3","respuesta":"7","respuesta_true":"Correcto, la p\u00e9rdida de alguna parte de alguna parte del cuerpo corresponde a una lesi\u00f3n incapacitante.","respuesta_false":"La p\u00e9rdida de alguna parte de alguna parte del cuerpo corresponde a una lesi\u00f3n incapacitante.","id_escenario_evidencia":"27","id_escenario":"5","titulo":"f3","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"6","description":"leve"},{"id_alternativa":"7","description":"incapacitante"},{"id_alternativa":"8","description":"mortal"}]},{"id_evidencia":"26","imagen":"public\/image\/evidencias\/5\/5.4.png","texto":"A pesar de todos los intentos, MUKITO no recuperar\u00e1 sus dedos jam\u00e1s.","audio":"public\/audio\/evidencias\/5\/5.4.mp3","id_formulario":"4","respuesta":"12","respuesta_true":"Correcto, la p\u00e9rdida que sufri\u00f3 MUKITO es permanente.","respuesta_false":"La p\u00e9rdida que sufri\u00f3 MUKITO es permanente.","id_escenario_evidencia":"28","id_escenario":"5","titulo":"f4","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"9","description":"primer auxilio"},{"id_alternativa":"10","description":"atenci\u00f3n m\u00e9dica"},{"id_alternativa":"11","description":"temporal"},{"id_alternativa":"12","description":"permanente"}]},{"id_evidencia":"27","imagen":"public\/image\/evidencias\/5\/5.5.png","texto":"\u00bfSeg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/5\/5.5.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"13","respuesta_true":null,"respuesta_false":null,"id_escenario_evidencia":"29","id_escenario":"5","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"6","description":"MUKITO se dispone a subir por las escaleras de la chimenea ciega.","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/6.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/6.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"28","imagen":"public\/image\/evidencias\/6\/6.1.png","texto":"MUKITO cae 20 metros abajo, producto del gaseamiento.","audio":"public\/audio\/evidencias\/6\/6.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"1","respuesta_true":"Correcto, la ca\u00edda de la persona genera un da\u00f1o, por lo tanto es un accidente.","respuesta_false":"La ca\u00edda de la persona genera un da\u00f1o, por lo tanto es un accidente.","id_escenario_evidencia":"30","id_escenario":"6","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"29","imagen":"public\/image\/evidencias\/6\/6.2.png","texto":"MUKITO se impact\u00f3 en el piso producto de la ca\u00edda.","audio":"public\/audio\/evidencias\/6\/6.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"3","respuesta_true":"Correcto, el da\u00f1o es recibido por MUKITO, por tanto el accidente es con da\u00f1os a la persona.","respuesta_false":" El da\u00f1o es recibido por MUKITO, por tanto el accidente es con da\u00f1os a la persona.","id_escenario_evidencia":"31","id_escenario":"6","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"30","imagen":"public\/image\/evidencias\/6\/6.3.png","texto":"MUKITO perdi\u00f3 la vida.","audio":"public\/audio\/evidencias\/6\/6.3.mp3","id_formulario":"3","respuesta":"8","respuesta_true":"Correcto, lamentablemente en esta situaci\u00f3n el accidente es catalogado como mortal.","respuesta_false":"Lamentablemente en esta situaci\u00f3n el accidente es catalogado como mortal.","id_escenario_evidencia":"32","id_escenario":"6","titulo":"f3","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"6","description":"leve"},{"id_alternativa":"7","description":"incapacitante"},{"id_alternativa":"8","description":"mortal"}]},{"id_evidencia":"31","imagen":"public\/image\/evidencias\/6\/6.4.png","texto":"Seg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/6\/6.4.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"13","respuesta_true":null,"respuesta_false":null,"id_escenario_evidencia":"33","id_escenario":"6","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"7","description":"Oh no!!! MUKITO est\u00e1 entrando a un frente luego de la voladura. A\u00fan nadie desquinch\u00f3.","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/7.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/7.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"32","imagen":"public\/image\/evidencias\/7\/7.1.png","texto":"Una plancha de roca cae sobre MUKITO.","audio":"public\/audio\/evidencias\/7\/7.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"1","respuesta_true":"Correcto, la ca\u00edda de alg\u00fan objeto sobre la persona genera un da\u00f1o, por lo tanto es un accidente.","respuesta_false":"La ca\u00edda de alg\u00fan objeto sobre la persona genera un da\u00f1o, por lo tanto es un accidente.","id_escenario_evidencia":"60","id_escenario":"7","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"33","imagen":"public\/image\/evidencias\/7\/7.2.png","texto":"La plancha cubri\u00f3 totalmente a MUKITO.","audio":"public\/audio\/evidencias\/7\/7.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"3","respuesta_true":"Correcto, el da\u00f1o es recibido por MUKITO, por tanto el accidente es con da\u00f1os a la persona.","respuesta_false":" El da\u00f1o es recibido por MUKITO, por tanto el accidente es con da\u00f1os a la persona.","id_escenario_evidencia":"61","id_escenario":"7","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"34","imagen":"public\/image\/evidencias\/7\/7.3.png","texto":"MUKITO, ha muerto producto del aplastamiento de la plancha.","audio":"public\/audio\/evidencias\/7\/7.3.mp3","id_formulario":"3","respuesta":"8","respuesta_true":"Correcto, lamentablemente en esta situaci\u00f3n el accidente es catalogado como mortal.","respuesta_false":"Lamentablemente en esta situaci\u00f3n el accidente es catalogado como mortal.","id_escenario_evidencia":"62","id_escenario":"7","titulo":"f3","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"6","description":"leve"},{"id_alternativa":"7","description":"incapacitante"},{"id_alternativa":"8","description":"mortal"}]},{"id_evidencia":"35","imagen":"public\/image\/evidencias\/7\/7.4.png","texto":"\u00bfSeg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/7\/7.4.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"13","respuesta_true":null,"respuesta_false":null,"id_escenario_evidencia":"63","id_escenario":"7","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"8","description":"MUKITO se encuentra en sus d\u00edas de descanso. Nada mejor que cocinar un poco!","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/8.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/8.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"36","imagen":"public\/image\/evidencias\/8\/8.1.png","texto":"En el primer intento, MUKITO es salpicado por el aceite caliente de la sart\u00e9n.","audio":"public\/audio\/evidencias\/8\/8.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"1","respuesta_true":"Correcto, el aceite caliente de la sart\u00e9n generar\u00e1 un da\u00f1o en la piel de MUKITO. ","respuesta_false":"El aceite caliente de la sart\u00e9n generar\u00e1 un da\u00f1o en la piel de MUKITO. ","id_escenario_evidencia":"64","id_escenario":"8","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"37","imagen":"public\/image\/evidencias\/8\/8.2.png","texto":"Una peque\u00f1a ampolla de quemadura aparece en la mano de MUKITO.","audio":"public\/audio\/evidencias\/8\/8.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"3","respuesta_true":"Correcto, la ampolla es una lesi\u00f3n  a la persona.","respuesta_false":"La ampolla es una lesi\u00f3n a la persona.","id_escenario_evidencia":"65","id_escenario":"8","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"38","imagen":"public\/image\/evidencias\/8\/8.3.png","texto":"La ampolla de la mano de MUKITO, no compromete m\u00e1s piel que la superficial. El m\u00e9dico recet\u00f3 pastillas y pomadas.","audio":"public\/audio\/evidencias\/8\/8.3.mp3","id_formulario":"3","respuesta":"6","respuesta_true":"Correcto, se nos indica que el da\u00f1o generado por la ampolla s\u00f3lo lesion\u00f3 la parte superficial de la piel.","respuesta_false":"Se nos indica que el da\u00f1o generado por la ampolla s\u00f3lo lesion\u00f3 la parte superficial de la piel.","id_escenario_evidencia":"66","id_escenario":"8","titulo":"f3","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"6","description":"leve"},{"id_alternativa":"7","description":"incapacitante"},{"id_alternativa":"8","description":"mortal"}]},{"id_evidencia":"39","imagen":"public\/image\/evidencias\/8\/8.4.png","texto":"Al llegar a la posta m\u00e1s cercana, el m\u00e9dico recet\u00f3 pomadas y pastillas.","audio":"public\/audio\/evidencias\/8\/8.4.mp3","id_formulario":"4","respuesta":"10","respuesta_true":"Correcto, el diagn\u00f3stico del m\u00e9dico estuvo acompa\u00f1ado de pastillas y pomadas, sin duda es una atenci\u00f3n m\u00e9dica.","respuesta_false":"El diagn\u00f3stico del m\u00e9dico estuvo acompa\u00f1ado de pastillas y pomadas, sin duda es una atenci\u00f3n m\u00e9dica.","id_escenario_evidencia":"67","id_escenario":"8","titulo":"f4","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"9","description":"primer auxilio"},{"id_alternativa":"10","description":"atenci\u00f3n m\u00e9dica"},{"id_alternativa":"11","description":"temporal"},{"id_alternativa":"12","description":"permanente"}]},{"id_evidencia":"40","imagen":"public\/image\/evidencias\/8\/8.5.png","texto":"\u00bfSeg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/8\/8.5.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"15","respuesta_true":null,"respuesta_false":null,"id_escenario_evidencia":"68","id_escenario":"8","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"9","description":"El scoop estaba estacionado en la galer\u00eda norte.","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/9.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/9.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"41","imagen":"public\/image\/evidencias\/9\/9.1.png","texto":"Se produjo una abolladura del  equipo por desprendimientos de roca.","audio":"public\/audio\/evidencias\/9\/9.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"1","respuesta_true":"Correcto, la abolladura representa un da\u00f1o al equipo.","respuesta_false":"La abolladura representa un da\u00f1o al equipo.","id_escenario_evidencia":"69","id_escenario":"9","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"42","imagen":"public\/image\/evidencias\/9\/9.2.png","texto":"Afortunadamente el equipo estaba sin personas dentro, las rocas impactaron en la cabina del operador.","audio":"public\/audio\/evidencias\/9\/9.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"4","respuesta_true":"Correcto, el da\u00f1o se produjo s\u00f3lo en el equipo, por lo tanto es un da\u00f1o material.","respuesta_false":"\"El da\u00f1o se produjo s\u00f3lo en el equipo, por lo tanto es un da\u00f1o material. \"","id_escenario_evidencia":"70","id_escenario":"9","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"43","imagen":"public\/image\/evidencias\/9\/9.3.png","texto":"\u00bfSeg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/9\/9.3.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"13","respuesta_true":null,"respuesta_false":null,"id_escenario_evidencia":"71","id_escenario":"9","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"10","description":"Mukito es el encargado de despachar combustible con la cisterna.","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/10.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/10.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"44","imagen":"public\/image\/evidencias\/10\/10.1.png","texto":"En el despacho de combustible, MUKITO pierde el control de la manguera y se derraman 03 galones del hidrocarburo.","audio":"public\/audio\/evidencias\/10\/10.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"1","respuesta_true":"Correcto, el derrame del hidrocarburo constituye un accidente.","respuesta_false":"El derrame del hidrocarburo constituye un accidente.","id_escenario_evidencia":"72","id_escenario":"10","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"45","imagen":"public\/image\/evidencias\/10\/10.2.png","texto":"El combustible derramado entr\u00f3 en contacto con la tierra. Inmediatamente se procedi\u00f3 a limpiar la zona afectada.","audio":"public\/audio\/evidencias\/10\/10.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"5","respuesta_true":"Correcto, al entrar en contacto con la tierra, el accidente es contra el medio ambiente.","respuesta_false":"Al entrar en contacto con la tierra, el accidente es contra el medio ambiente.","id_escenario_evidencia":"73","id_escenario":"10","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"46","imagen":"public\/image\/evidencias\/10\/10.3.png","texto":"\u00bfSeg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/10\/10.3.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"14","respuesta_true":null,"respuesta_false":null,"id_escenario_evidencia":"74","id_escenario":"10","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"11","description":"Mukito proced\u00eda a realizar el izaje de una carga pesada.","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/11.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/11.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"47","imagen":"public\/image\/evidencias\/11\/11.1.png","texto":"De pronto la eslinga cedi\u00f3 al amarre y la carga cay\u00f3 al suelo.","audio":"public\/audio\/evidencias\/11\/11.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"1","respuesta_true":"Correcto, tanto la rotura de la eslinga como la ca\u00edda de la carga son accidentes.","respuesta_false":"\"Tanto la rotura de la eslinga como la ca\u00edda de la carga son accidentes. \"","id_escenario_evidencia":"75","id_escenario":"11","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"48","imagen":"public\/image\/evidencias\/11\/11.2.png","texto":"La carga qued\u00f3 semi destrozada, se produjo una p\u00e9rdida valorizada en 4000 d\u00f3lares americanos. Sin embargo ning\u00fan trabajador result\u00f3 herido.","audio":"public\/audio\/evidencias\/11\/11.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"4","respuesta_true":"Correcto, se produjeron s\u00f3lo da\u00f1os materiales , el m\u00e1s costoso fue la carga semidestrozada.","respuesta_false":"Se produjeron s\u00f3lo da\u00f1os materiales , el m\u00e1s costoso fue la carga semidestrozada.","id_escenario_evidencia":"76","id_escenario":"11","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"49","imagen":"public\/image\/evidencias\/11\/11.3.png","texto":"\u00bfSeg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/11\/11.3.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"13","respuesta_true":null,"respuesta_false":null,"id_escenario_evidencia":"77","id_escenario":"11","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"12","description":"MUKITO caminaba muy cerca de la zona de construcci\u00f3n, la cual estaba sin se\u00f1alizaci\u00f3n.","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/12.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/12.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"50","imagen":"public\/image\/evidencias\/12\/12.1.png","texto":"De pronto, un ladrillo cae de 3 metros de altura. Casi impacta a MUKITO.","audio":"public\/audio\/evidencias\/12\/12.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"2","respuesta_true":"Correcto, poni\u00e9ndo la atenci\u00f3n en MUKITO, no se generaron da\u00f1os personales.","respuesta_false":"Poni\u00e9ndo la atenci\u00f3n en MUKITO, no se generaron da\u00f1os personales.","id_escenario_evidencia":"78","id_escenario":"12","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"51","imagen":"public\/image\/evidencias\/12\/12.2.png","texto":"El ladrillo pudo haber golpeado y da\u00f1ado a MUKITO en la cabeza.","audio":"public\/audio\/evidencias\/12\/12.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"3","respuesta_true":"Correcto, casi se da\u00f1a MUKITO.","respuesta_false":"MUKITO es el que estuvo a punto de ser da\u00f1ado.","id_escenario_evidencia":"79","id_escenario":"12","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"52","imagen":"public\/image\/evidencias\/12\/12.3.png","texto":"\u00bfSeg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/12\/12.3.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"13","respuesta_true":null,"respuesta_false":null,"id_escenario_evidencia":"80","id_escenario":"12","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"13","description":"A MUKITO se le encarg\u00f3 la tarea de eliminar la basura.","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/13.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/13.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"53","imagen":"public\/image\/evidencias\/13\/13.1.png","texto":"Estaba a punto de prenderle fuego! Afortunadamente un compa\u00f1ero lo detuvo.","audio":"public\/audio\/evidencias\/13\/13.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"2","respuesta_true":"Correcto, se iba a generar un da\u00f1o al medio ambiente.","respuesta_false":"Se iba a generar un da\u00f1o al medio ambiente.","id_escenario_evidencia":"81","id_escenario":"13","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"54","imagen":"public\/image\/evidencias\/13\/13.2.png","texto":"El compa\u00f1ero le advirti\u00f3 de los da\u00f1os que ocasionar\u00eda al ecosistema y lo convenci\u00f3 de que no lo hiciera.","audio":"public\/audio\/evidencias\/13\/13.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"5","respuesta_true":"Correcto, se iba a generar un da\u00f1o al medio ambiente.","respuesta_false":"Se iba a generar un da\u00f1o al medio ambiente.","id_escenario_evidencia":"82","id_escenario":"13","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"55","imagen":"public\/image\/evidencias\/13\/13.3.png","texto":"\u00bfSeg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/13\/13.3.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"13","respuesta_true":null,"respuesta_false":null,"id_escenario_evidencia":"83","id_escenario":"13","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"14","description":"MUKITO se encontraba realizando trabajos en andamios. Se hab\u00eda formado una capa de helada en la zona de trabajo.","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/14.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/14.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"56","imagen":"public\/image\/evidencias\/14\/14.1.png","texto":"Producto de la helada, MUKITO resbala y estuvo muy cerca de caerse.","audio":"public\/audio\/evidencias\/14\/14.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"2","respuesta_true":"Correcto, a pesar de que hubieron muchas probabilidades de caerse, no se materializ\u00f3 ning\u00fan da\u00f1o.","respuesta_false":"A pesar de que hubieron muchas probabilidades de caerse, no se materializ\u00f3 ning\u00fan da\u00f1o.","id_escenario_evidencia":"84","id_escenario":"14","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"57","imagen":"public\/image\/evidencias\/14\/14.2.png","texto":"MUKITO llego a patinar casi un metro sobre la helada, pudo haber ca\u00eddo varios metros abajo.","audio":"public\/audio\/evidencias\/14\/14.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"3","respuesta_true":"Correcto, fue MUKITO el que pudo haber resultado lesionado.","respuesta_false":"MUKITO es el que pudo haber resultado lesionado.","id_escenario_evidencia":"85","id_escenario":"14","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"58","imagen":"public\/image\/evidencias\/14\/14.3.png","texto":"\u00bfSeg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/14\/14.3.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"13","respuesta_true":null,"respuesta_false":null,"id_escenario_evidencia":"86","id_escenario":"14","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]},{"id_escenario":"15","description":"MUKITO se encuentra en una labor despu\u00e9s de la voladura. A\u00fan nadie ha desquinchado.","path_audio":"public\/audio\/escenarios\/15.mp3","path_image":"public\/image\/escenarios\/15.png","data_evidencia":[{"id_evidencia":"59","imagen":"public\/image\/evidencias\/15\/15.1.png","texto":"Una plancha de roca se cae justo delante de \u00e9l. Felizmente no lo impact\u00f3","audio":"public\/audio\/evidencias\/15\/15.1.mp3","id_formulario":"1","respuesta":"2","respuesta_true":"Correcto, a pesar de que hubieron muchas probabilidades de lesionarse, no se materializ\u00f3 ning\u00fan da\u00f1o.","respuesta_false":"A pesar de que hubieron muchas probabilidades de lesionarse, no se materializ\u00f3 ning\u00fan da\u00f1o.","id_escenario_evidencia":"87","id_escenario":"15","titulo":"f1","pregunta_text":"LA  SIGUIENTE SITUACI\u00d3N ES UN:","data_formulario":[{"id_alternativa":"1","description":"accidente"},{"id_alternativa":"2","description":"incidente"}]},{"id_evidencia":"60","imagen":"public\/image\/evidencias\/15\/15.2.png","texto":"La plancha estuvo a 40 cent\u00edmetros de impactar y da\u00f1ar a MUKITO.","audio":"public\/audio\/evidencias\/15\/15.2.mp3","id_formulario":"2","respuesta":"3","respuesta_true":"Correcto, fue MUKITO el que pudo haber resultado lesionado.","respuesta_false":"MUKITO es el que pudo haber resultado lesionado.","id_escenario_evidencia":"88","id_escenario":"15","titulo":"f2","pregunta_text":"COMO CLASIFICAMOS EL TIPO DE ACCIDENTE O INCIDENTE:","data_formulario":[{"id_alternativa":"3","description":"persona"},{"id_alternativa":"4","description":"material"},{"id_alternativa":"5","description":"medio ambiente"}]},{"id_evidencia":"61","imagen":"public\/image\/evidencias\/15\/15.3.png","texto":"\u00bfSeg\u00fan la matriz, cual es el potencial del evento?","audio":"public\/audio\/evidencias\/15\/15.3.mp3","id_formulario":"5","respuesta":"13","respuesta_true":null,"respuesta_false":null,"id_escenario_evidencia":"89","id_escenario":"15","titulo":"f5","pregunta_text":"CUAL ES EL POTENCIAL DEL EVENTO?","data_formulario":[{"id_alternativa":"13","description":"alto"},{"id_alternativa":"14","description":"medio"},{"id_alternativa":"15","description":"bajo"}]}]}]
